【多圖】疑似援交女J圖膠圖大募集!

呢排喺Facebook同WeChat 有好多三唔識七既囡囡 add我，之後扮cc約扑野。聽講有師兄被坤去7-11買MyCard同Bitcoin ATM入錢。大家有無呢啲J相公諸同好?

#01 來自台灣，現居銅鑼灣，叫個咁既西名，想點？

#02 你咁隨便改個終身編號A877121，俾啲誠意好嗎？

#03 婷婷，個post 喺1996年開，當時乜有Facebook咩?

#04 張相係內地胸模王明明，已有網站踢爆：

黑心黑店騙財--2244680782486736

#05 聲稱來自香港。我專登話喺新加坡住，你都仲跟到，仲急過我喎！

#06 Facebook 名仲係叫緊jason.schmidt.90834，你岩岩投胎？

#07 你3月9號先有第一個Post，未夠兩星期已經有900 幾friend，咁濫？

#08 如果你係HK01 Reporter，咁就真係美貌與智慧並重。但我相信造物者係公平既。

#09 張相係內地演員華依沫。其實你係咪想曲線統戰?

#10 繼續，內地咪神閆盼盼。

#11 再繼續，內地演員桓淼淼。張圖P過左龍。

唔明點解有傻閪比啲咁既豬閪呃到

傻撚因為傻，所以先溝唔到女，要上網搵女。唔係傻撚點會俾人呃呢？

呢啲女人感覺上好似好污糟

#04 呢條link 先岩:

其實好多女明星都要出賣肉體上位，好唔過援交女幾多。只係檔次不同。

9成假相 咪傻啦

話說#4 佳麗林娜娜死唔斷氣，搭左時光機返香港

真係厲害

呢個post做乜撚嘢自拍相=J圖？